\section*{Aufgabe 12.1:}
	\begin{proof} Sei $L \in P$ bel. \\
		Nun betrachten wir für eine Eingabe $w$ folgende TM:
		\begin{align*}
			&1.\text{ Setze Iterationsvariable $i \defeq 0$} \\
			&2.\text{ Teste ob $w \in L^*$ lösbar mit $i$} \\
				&\tab 2.1 \text{ Teste ob $w \in L^i$ (polynominell entscheidbar. Siehe Anhang Theorem XII.1)} \\
					&\tab\tab \text{Falls ja gebe $1$ wieder.} \\
					&\tab\tab \text{Falls nein und $i = |w|$ gebe $0$ wieder.} \\
					&\tab\tab \text{Sonst inkrementiere $i$ und gehe zurück zu 2.1} \\
		\end{align*}
		Nun ergibt sich die Korrektheit dieser TM daraus, dass auf $\exists i \leq |w| (w \in L^{i})$ getestet wird und falls das gegebene $w$ in einem $L^i$ mit $i > |w|$ liegt auch in eine m $L^i$ mit $i \leq |w|$ liegen muss, da dann einfach $\epsilon$s zwischen die einzelnen Teilwörter geschoben worden sein müssen. \\
		Weiterhin ist $L^j$ polynominell entscheidbar $\forall j \in \mathbb{N}_0$ (siehe Anhang Theorem XII.1). Sei hierfür nun jeweils $P_{L^j}$ das zugehörige Polynom. Nun ist an der im Anhang gegbenen TM klar ersichtlich, dass $\forall j,n \in \mathbb{N}_0 (P_{L^j}(a) \leq P_{L^{j+1}}(a))$, da die TM zur Überprüfung von $w \in L^{j+1}$ die TM zur Überprüfung von $w \in L^j$ nutzt. \\
		Somit können wir also für alle unseren Überprüfungen in der TM hier $P_{L^{|w|}}(|w|)$ als obere Schranke setzen. Weiterhin führen wir maximal $|w|$ Überprüfungen aus und benötigen damit maximal
		\[ P_{L^*}(|w|) \defeq |w| \cdot P_{L^{|w|}}(|w|) \]
		Schritte. Somit haben wir ein Polynom gefunden, dass eine obere Schranke für die Anzahl der Schritte für unsere TM darstellt. Somit ist $L^*$ polynominell entscheidbar und es gilt $L \in P$
	\end{proof}